公平d講，如果巨人肯減晒d講野，咁就有機會成為神作了

講太多真係唔好

足球小將都係，肯減晒d踢波，一定唔只今日成就